美聯布少明：樓市見「牛氣」 樓價至少升5%

美聯布少明：樓市見「牛氣」 樓價至少升5%
12:30 2021/02/12

"......展望牛年，布少明預計樓市將展現「牛氣」。事實上，農曆新年前本港樓市交投已經「陽春早現」。美聯物業房地產數據及研究中心綜合「一手住宅物業銷售資訊網」資料顯示，單計2月首9日已賣出逾600個新盤單位，相信全月一手銷售量有望錄逾1,200伙。新盤熱銷帶動市場氣氛，二手交投亦有望錄逾4,000宗......

......樓價方面，如疫情隨鼠而遁，辛丑牛年的樓價可出現「小V型反彈」，升幅至少升5%，假如本港經濟強勁復甦，樓價甚至有力直撲2019年創出的歷史高位。"

牛年樓價至少升5%已是極度保守的估計

依條友日日都係hket出文唱好咖啦

是純粹唱好抑或是客觀預測?
我們放長雙眼睇下囉

條友個個新盤都講有3厘回報

好保守

美聯物業住宅部行政總裁布少明表示，安峯首批單位價錢吸引，預料銷售將會理想，安峯其後加推單位具有加價空間。 他又指出，由於樓市氣氛暢旺， 剛過去的週六單日售出逾400多伙一手單位，反映市場購買力強勁。

下星期咪知囉

咁保守 照個勢應該3月底前都已達到5%